長和系隻隻都殘到癲

特別隻1113好吸引

邊有殘，真正殘既係1號
1號上次呢個價位果陣1113得52蚊左近

1號仔現價真係非常吸引, 4里幾息, 又相對無咩trade war risk, 有錢真係想入多d...

請問你知唔知歐元英鎊跌左幾多

真係比脫歐單野搞到勁殘

1仔好吸引
可唔可以落到70蚊俾我入
藍籌入面得佢同CKI係中港業務佔好低

係 息率都算唔錯

息率我嫌未夠高
最好大市拖佢落去多啲
而且長和系派息紀錄係會每年遞增(不過唔多)而唔係今年高息下年突然唔派息
對想穩健有息收係好重要

1038 先係 最安全

種樹

1038 上年58蚊有一手
個yield依家唔夠1仔高
1仔風險係乜業務都有啲唔夠單一
而且零售業其實賺得好少錢
純粹俾李家收集數據用

公用股收4厘幾 入個位好靚
派息每年加 收入亦都每年有升 所以1038好穩陣

但佢絕對唔係700 2382 呢d大上大落
1038同當做定期差唔多 風險好低

77 蚊有貨
見到佢咁好想再入
但無現金係手

果陣岩岩好4%就入
如果有睇簿巴打篇文就知其實1038係一間賺息差既企業
以大仔咁算死草性格
無一定回報都唔會投資
結果好多時投唔到地同公用項目
長和系想要好大增長依家睇係比較難但要穩定派息就無乜問題
所以入手價位好重要

早排入左1號仔 等李嘉誠個仔幫我搵錢

落到70我都要輸
出入過一次均價71.x
不過如果真係穿70我會再加一注

80入左4手
到8x冇放
收左$2.3息

咁都唔算輸好多
其實都好撚多1仔股東係85+貨
早2年佢仲企起90樓上

宜家都好多平貨執，冇錢

其實現價算唔算平呢？

我102有三手呀
所以先發覺股息率好撚重要

誠哥無增持咪買住呀

以公司計平到爛
但市差，價可能仲有得下望多幾蚊
最差去到60-65都唔奇

不過有好多人唔多like Victor, 長和有management discount

誠哥重倉歐洲，雖然主要係公用事業，但我個人睇法係歐洲錢最難賺
美國經濟優勢係科技、金融
中國經濟優勢係人口多、人力成本低
至於歐洲，除法治外，我就諗唔到有咩優勢，唔好嘅反以係福利社會(對生意佬而言)，工時短，歐洲人懶(其實係香港人做慣樓奴，勤力得太過份)
所以我覺得投資應該選美國同中國
但我邊有可能叻得過誠哥，誠哥邊有可能睇錯呢
#利申︰信誠哥都唔信自己

歐洲淨係旅遊業都發到唔清唔楚
歐洲上空幾多飛機飛緊
以前搶搶埋啲文物放博物館
總之大陸好多人未去過歐洲
個市場仲好有得做

但我諗誠哥開始投資歐洲嗰時都估唔到英國無啦啦搞脫歐，搞到英歐動盪。

都有道理
不過好有趣係長和系係美國無乜業務

誠哥起英國熟門路
唔熟唔做都合情理

英國係真正世界仔，lam盡歐洲美國中國著數，係脫歐呢下被人煽動到民眾情緒，根本而家好多英國人都後悔想再公投成件事好on9

1仔派息比率30幾%睇好長線增長
質地好但好似好少人留意

老一輩怕左

1號價都蝕死你

對, 脫歐是其中一個大問題。之所以股價低殘, 唔係無道理。但有4里既公用股都可以防守一下既...

1仔由高位109左右 跌到落黎7X
唔係咁易上得番去

一年派3個幾利息，但一年前90幾蚊，價都蝕死你

利伸，伏已中

有冇諗過係一年前個價太貴
增長快先保持到低息率
而家4厘幾算就算增長慢
但只要維持到有增長唔倒退已經冇得點輸

不過話時話1號幾時都變左公用股

其實美國排外唔比誠誠玩

港資同中資想入美國市場
俾人玩就有

美國叫中國開放市場,但美國又排外,wtf

早排增完1113 都係照跌

早排比沽空狙果陣佢同個仔好似有入貨護盤

唔入，因為victor

你睇條份皮幾時對股東好過

1038 都係係咁e 加少少息就當交功課，呢間已經係victor 親生仔

再睇下電能，和電，渣乾渣淨，股價低殘，但對1，1113 股價又無so ，完全係攬炒mode ，就知買長和系無so

利申: 8年前已持有，1，13 (和黃)，6

誠哥果陣重組派錢俾股東，誠哥話事果期，買長和系係好好，分支果d 就差好多

但victor 條pk ，我諗唔到買邊隻好

誠哥係歐洲既業務主要都係資產型
無咩新經濟業務..
加上英磅同英國脫歐問題自然拖住股價..
但就算英國脫歐問題解決相信股價都唔會有好大既幫助..
始終呢個世界你要有增長動力就要重注高風險既新經濟企業..(唔係好多個股市好似香港投資者咁情迷資產收租類型再鍾意跟風去自我完成)
但理解既始終誠哥都已經發左達, 只要可以將資金逃離中共已經叫做賺哂..
中國人興身家資產世襲制, 佢已經享受左香港經濟起飛既機遇, 只要餘下時間穩穩定定將資產留比下一代佢就功德圓滿

當然誠哥係有投資新經濟不過只係佢個人投資, 唔益街外人

1號個價好吸引, 但太大間公司, 勁多業務, 成26個國家, 年報太複雜, 睇唔明, 除非大股災, 去到$40-55, 唔係無乜信心入

0778置富產業信託
資產係長實既商埸, 停車位, 以往幾年慢慢同1113買晒D商埸
唔知海之戀同未來黃竹坑站上蓋發展項目會唔會賣比佢
REIT黎, 派息比率好高, 依10年黎資產跟樓市升值, 同823 升幅有得比, 派息率更高,無記錯有5厘到, 年報好易睇
算係長和入面一隻仲係高位既股, 因為佢係民生商場, 停車場收租股, 如果未來1-2經濟差, 大跌市我會考慮入小小
但怕自己有風險無計算到, 請高手們賜教

考慮下個月加供，睇返周線圖未算到低殘位，唔會一手手買住。

請問既打 打算幾錢入
想用黎參考下

其實係唔錯 海之戀個商場好似要俾番港鐵 反而天水圍如果真係拆酒店起住宅 商場會多左穩定客源

我同意條粉皮係算死草所以公司先會賺錢
而派息我預每年5%就夠
不過1038今年派息真係失望

778依家無5%
如果價落到5.5%我都會考慮不過要睇對香港未來有無信心
至於海之戀商場有機會係地鐵旗下

當年大貓

其實一段時間我諗班高層都會諗去釋放下折讓 當年賣橙 賣25%屈臣氏 之後到大重組 睇下未來會唔會有機會屈臣氏上埋市

1038增長唔夠
上年仲有2017買落黎果啲玩具做增長
2018基本冇入過貨
2019增長好可能會再少啲
2018個息加得少好可能係預估今年唔惦
要留啲本錢今年加息黎維持派息貴族

1號仔未見底，等多一陣先。

大概價錢呢

我唔知，但如果只得一注錢+長線，應該等周線嘅技術指標見底先入。你有幾注錢就可以而家入第一注先。隻股日日跌，無人可以話到個底喺邊，你睇 TESLA 就知。

屌那星
我兩隻都有

邊有得睇見底
星期日侵侵講協議良好就彈上去啦
消息市睇指標
我覺得啱價就唔駛點考慮

反正現價個息率已經算幾好

1038 點睇？

息率低過1
增長慢過1
Cash少過1

覺得想穩陣寧願買6號

長倉我會睇估值、睇周線指標、比較往年數據，只睇一兩單 news 無意思。大市只係剛開始跌，我就唔會咁急住加倉，貿易戰傾唔成 HSI 插返落 24000 一啲都唔奇。

6 都好疲弱下

就係疲弱先買
反正隻野夠穩
點都死唔去
想當定期收息未買隻平既擺起到

我1同6 各1注都提左實倉諗住長擺
實際均價 51.x同71.x
蝕價都蝕唔到幾多
年年收返5厘息左右穩穩陣陣當息倉
遲下真係傾唔惦
1仔睇70左右會再入多注再提

6 我之前都有貨
收完息走一陣等佢回番d 到入

我睇6號底大概起50-52左右
咁同我實際均價都差好少
所以我都由佢
已經唔係好想用長和系炒上落波幅
買左提出黎坐定定算

要玩上落搵第二隻玩

垃圾，你地快啲沽哂佢

1038 月線圖轉勢跌得好標準

呢個真呀
見到victor條粉皮都知無好野
不過估唔柒到唔升不特止，仲要跌到咁撚殘

做人做到咁撚絕，一毛不拔，點樣支持落去？ 我睇佢地遲早收皮

睇和電都夠癲啦

俾佢玩到，市值90億，hold cash 9x億，好野！

真係全世界都覺得佢pk，間公司係有cash 都唔益你，鳩擺吹咩，跌到咁上下，分分鐘私有化食埋你

今日咪派特別股息囉，平行時空去錯隔離呀？

你有無睇除淨完之後跌左幾多

跌其實佢自己都要受
2018 1同1113加息其實都幾好
係6同1038差
但一個倒退一個個位數
點要人地加得多俾你

1號最垃圾

同意。誠哥在位時買旗艦size實無死。依家俾Victor搞到無曬方向，又死揸住cash係手唔派，依家歐洲又搞到咁，想做大deal又俾外國ban, 完全企左係到，講講下澳歐d公共企業又到期俾政府review 利潤率。

回樓上話4厘抵買論。依家4厘當然咁講，兩個月後跌到6厘邊個知？

利伸：前股東，已全走貨。

如果冇賣固網 仲慘啦 根本就係班人貪心食息 炒到咁高 自己唔走抵死啦

好正常，和電有差唔多一半收益係利息收入，派左舊錢做特別股息，即係今年利息收必會少一截，自己搵份年報睇下就知發生乜事。

巴打你好似重倉1？
有冇走得切？

講多樣。

Victor成q日講咩重視增長，重視資產質素。又話重視風險管理，佢講咁耐跌咁耐，即係市場根本唔buy。

買股票如果淨係從資產價值計，香港全部地產股同長和系一定好抵買，特別長和，一隻屈臣氏都唔止呢個價，但以Victor性格，就算套現左資產，又有幾多落到小股東手？

之前走換左6

竟然係換6

一早睇左，佢仲揸住9x億 cash ，佢想用陰乾電能果招陰乾和電

點解間公司hold 9x 億cash ，可以市值90 億 ？

因為全世界都覺得管理層pk 呀

1 真係垃撚圾
雖然你可以話跌就溝
但 你有冇本同victor 玩先
佢吹雞叫回購之前你都要捱價

英資都打唔入

我覺得純收息黎講你4%買就係想每年收至少4%息
之後點其實都唔關事了
睇返派息紀錄長和系果三隻近十年係無減過派息既

當然我都有擔心條粉皮大派自己人工

其實想佢點？

份成績表keep到有唔錯增長

股價不嬲都唔關公司實際價值事架啦 d人係唔鍾意買呢隻Victor有咩計？

事實擺在眼前近年都保持/增加派息無減過 現時派息比率只得3成幾 大把空間再加上去 keep到盈利就得

就算唔加派息 keep住派3.17 股價跌到息率5%-6%到時D投資者就會入返架啦 你不如話佢會變思捷環球呀

買呢d股睇短期股價有咩意思？人地做生意都係睇中長線啦 買股票係要用夾錢做生意果個概念去買 間公司持續增長同派息你驚第時無人會買？

話唔派比股東果d仲好笑 派曬俾你第時點買野點增值？

其實話1仔垃圾我都幾黑人問號
明明18份report幾正面
一下衝上近90，果下我望住上唔返車
最近除淨加侵加關税先落返俾我上車
今次打死都坐定定唔落車
有機會見5厘6厘再各補1注

李家間唔中都增持長和系股票，一日唔套現，佢當然想股價越低越好，所以買得長和系一定係要睇長線，同佢鬥長命，市場唔係傻嘅，唔可能無止境咁跌。要玩短炒就玩返 700、1299 嗰啲。

如果1號仔跌到 $70 我會加一注，假設出年派息都加 10% 到 $3.49，已經差不多有 5 厘息。未到 $70 就加月供 amount 算數。

我都係睇70加注
不過覺得未必得
上年個最差果陣都只係夾到去73左右，今年我睇死大陸頂唔得耐，尤其華為對共產黨黎講已經係唔死得，當潮退知道自己冇著衫自然會有人迫刁投降

AGREE 落到70蚊真係唔怕加貨長渣

貿易戰喺七月前傾得成機會都幾低，所以無乜長和系股票而又想入手分幾注入最好，但我手頭上已有長和，除非真係跌到 $70 我先會再買。

LV 師兄好耐無見

公司一定係無問題 盤數岩岩俾人challenge完大家都知係堅

股價上落關公司咩事 誠哥退休果時插到依加架啦 講基本面間公司盈利派息仲多過果陣 仲要受脫歐影響都可以做到咁

係好多老股東唔like Victor沽貨就真 過多幾年公司繼續賺錢派息又會有其他支持者架啦

安Ching

你咁講d人又聽唔入耳架啦

年頭落車早左太多
望住熊2係咁升愈望愈傷心就冇入種樹post

依加渣緊咩貨?

早幾日剛入返1，之前隻6冇走渣到而家

1113整整下撈埋1同1038有既業務

入左1號仔，點算

當年 分 1113 簡直係派錢
誠哥

長倉有 15 隻左右
呢一年 build 緊幾隻美股 ETF 做長倉

訓身拉

殘完唔升有鬼用
殘完又殘

上半年先升過成10蚊

你睇下高位係邊先講啦
大回小漲有春用?

英國電力同燃氣公用設施投資回報
2021打後
只有4.幾%回報
岩岩今日通過左

香港中電 港燈都高一倍回報率

本來幾多？

8%左右

少咁多
咁1 6 1038又可以跳樓
雖然我搵左陣都唔見news

入一號仔 咁穩陣都要問點算
均價高咪溝
價企咪入多兩手

驚Victor唔善待股東

有冇人有睇過佢隻775? 我見好似冇乜人講

唔怪得琴日隻1038開始倒水

玩過一輪，我睇某年某月就會爆升，但唔知幾時

點解會睇爆升?我仲為佢係穩健收息嗰類

唔係只係proposal但味通過咩？
通過左就玩完了

香港新聞出曬名廢
神早無睇香港財經新聞了

上年年尾已有草案
加上工黨想用平價將公用事業收歸國有（用英國國債換）
有排跌
放心 一定通過

英國國債點夠資產值錢

In Jerry we trust

棵樹味種出黎已經俾人斬左

其實算係咁啦
屈臣氏睇黎發展唔錯
好似外國歐洲那邊開得幾好

所以跌係好正常
香港無人報
到時通過左法案
一野殺20%都唔出奇

派又屌唔派又屌

我覺得巴打主要係屌victor條算死草對股東唔好
派息比率得三成唔係問題
但如果董事酬金加左好多就好仆街啦
希望啲錢係留黎經濟差既時候買新玩具

LM

呢隻真種樹

幾年前賣咗唔少俾淡馬錫賺咗喇

所以誠哥係咁買澳洲公用事務

工黨

LM
有4手1 仔係85蚊

咁同充公有咩分別

都係做Tory好

李加乘比大陸引渡番去，到時仲殘。

早幾頁有人問海之戀商場，年報入面咪提過由2017年已經買番，而唐古訥德間日本百貨咪話係個度開，咪由1113放料出去

因為買778既人都係睇番778既年報 好少可會走去睇1113既年報既 我都係因為想買1113先睇佢年報 之後發覺其實佢都收埋唔少好野

收租物業個比例開始愈來愈多 雖然鉅哥係股東會都講賣樓仲係佢地本業 啲基建野又係主要澳洲德國加拿大 英國脫唔脫歐對佢影響唔太大

btw 佢而家旗下既酒店價值真係嚴重低估左 仲有緊當初既價值入帳 唔知有冇機會將佢d酒店好似1270咁分折出黎 釋放番啲價值

資本主義行到盡頭
就是社會主義
但我覺得工黨咁玩
基金佬玩上法庭都似
當然咁玩法
跌都跌死你

1113到時股價就

買1038最煩係隔山買牛，唔知道英國有乜政策改變。我上年都要Google先知英國Ofgem要求減低燃氣電等網絡嘅回報，但1038嘅annual report好少提及。

每次睇到1038嘅業績公報第一頁就係自high連續幾多年派息增加，但諗返1038過去增長靠收購。呢家佢收購難，cash太少，每次派息前都要放部分6號仔股票。

利申：出左18年業績後放哂1038，轉去另一隻長和系

轉左1 定 1113 呀?

1113已經行咁12和16嘅business model。呢三隻嘅共同點係有現金流強嘅recurrent business (收租/酒店/飛機租貸/公用/零售/data centre等)+地產發展。

一注錢即係買一手? 咁小錢又想分注不如月供

1113。你可以睇1和1113嘅18年業績presentation slides，幾好睇。睇完大概拎個概念，知道1和1113嘅分工和潛力。

我已經知
利申:1113 股東

二樣都有買、放埋一面無理佢， 佢年年有息加就得。 佢公司又有賺錢

但我就唔會再加注

1113 直插無水花，幾時入得？

1038 苦主

誠哥同鉅哥係50-63蚊呢個range都有入貨 , 長實自己就係55-57蚊呢個range有做回購(睇番2018年報講)
我自己就覺得長揸既話60蚊以下就隨時可以入

不安

佢要增持，加強控制權，黎黎幾年股價上應該都無咩運行。

1038兩手57蚊貨

走唔走好

隻野真係堅垃圾

多定少好睇人既
月供冇得自己揀時間入貨又有碎股
真係長渣入完拎出黎擺起到就年年有息入戶口乜都唔駛煩

咁愈趺就愈好啦
如果佢都做到4里息回報 就真係好正

其實你地點睇香港中國未來
我自己就睇得好淡什至覺得當年長和系冊遷極端上黎會行怡和搬上市地果條路
幾十隻藍籌入面得1同1038對香港中國係好少業務
1113雖然逐漸增加海外穩定收入業務既發展但始終香港同中國既業務唔少
假如佢行1038果種基建收購其實都會受制於外國政策
但同時現價既息率又比1同1038低
如果我仲睇好香港既未來我覺得778好似更好

1038真係長和系最伏個隻

我意思係夠錢買二手已經可以分注

明日係咪要沽哂1038佢?但買咩貨好?

唔識計條數，如果英國果邊真係無錢賺，咁1038股價仲值幾多錢呀?

1038反而升

1號重有得插

唔係239咩

$75.3 買左1

接刀預左比佢磨

真係弱都仆街

有冇高手講解下點解1號跌成咁
脫歐單野大仔又話對公司影響唔大

係 6同1038先係佔最多英國野 1仔反而係比較低

仆街長和

我諗係呢排 歐圓同英磅趺到仆街
剛剛澳洲又話打官司講話唔俾同一間公司合併掛

英鎊、歐羅、澳元全部都跌緊
脫歐可能對公司日常運作影響唔太
但短期匯兌風險係反映緊出黎

長和收購方面又係幾頭痛
歐洲買到冇野好買 澳洲又怕左中國
依家揸住咁多錢冇用

買多手先

長和現價有四厘幾息 我都想入返幾手
長遠我覺得會升返

係 同樣1038同6都係有呢個問題 1明顯跌多好多

純綷結果解釋論:

1仔歐洲業務多過6 1038
6 1038相對英國業務多d
事實係歐元區面對嘅問題係大過英國
民粹主義的確有機會攪散歐元區

上星期74.6接1貨，睇來有排捱

73

allin未

我會等多兩日先

1038 就黎60蚊都穿

個倉就快又見血

1號仔我完全唔擔心，大藍籌 7.3 倍 PE，4 厘幾息，業務穩定，邊度搵？淨係 75% 屈人寺市值已經 1500 億，成間長和市值只有2800億，根本未反映佢手頭上嘅資產。

利申：均價 $82，長揸到退休，下個月加供。

咁多隻 1038 算係最伏，1 號起碼都有升過

1係咁升 咩事

未跌到落我心目中個買入價就升
但作為淡友我覺得我會等到

1仔唔係比人乜乜機構沽空咩？

四叔退休係時候發力啦1號仔

講漏左 1 號仔仲要手持 1300 億 cash
基本上屈人寺 + cash 已經係而家市值

6折特價發售

傻系野 不值一提
驚都驚 英國問題先喇

不過佢盤數唔易睇 唔知債務情況點

d 債比晒子公司

誠哥呢招最叻，宜家鉅鉅仲要青出於藍

1仔似乎企返穩，睇多幾日先

屌73.8 入唔到倒升 wtf

我岩岩出黎做野果陣同D阿叔傾過下
一講姓李就話唔好
玩其他啦
唔知佢有咩陰影

等睇收市倒插
我想70入多注加貨

Hi lv巴我又種返樹

睇完1仔佢個RSI, 果段決定入市

1038？

係

邊個等佢再平D 70蚊入多注問問自已
而家個價值唔值得入
如果比較保守
我寧願用入一注既錢分幾注入
因為見到佢升，心裡面實在不平衡
驚買唔到

我仲係嫌佢貴，相比起黎1仔抵啲
落返57-58先會考慮再種

日日都除淨

再溝

我已經入左注
再入多注就cash比例會開始底
而家熊市底都係留多啲錢起身好啲

你咩價種返樹

睇多兩日 $74 呢個位係咪企得穩，如企到可以入第一注，企唔穩要再等。

一跳1蚊

長建就直插

睇阿斯達克個買方多過賣方都好幾日, 感覺大家都係等緊執平貨

咁快升

後日期指結算，分分鐘又冧過，雖然長揸唔太影響，但都唔差在等多兩日。

等穿70加注

期指結算有咩影響? 唔明

我諗多數係結算日會企係75元上，大戶好喜歡在期權既重要既行使價附近

尋日大陸又轟李+x，大家睇路。

// 李嘉诚为首的一批商人，享受了中国改革开放的红利，在中国经济转型升级的过程之中，开始疯狂套现走人。商人逐利无可厚非，但莫让那些用尽潜规则逐利的商人掏空了商业的信用，蛀蚀了中国经济的根基。//

「潛規則」暗指犯法行為？仲要係「一批商人」，睇嚟中共遲早要捉香港有錢佬抄家

我諗如果抄家長和系對比其他家族影響少
不過要抄一定抄佢先

搞得李家，資金大逃亡，恆指跌到4位數不是夢。不過中共有乜做唔出？

好似李生已經轉左做英國人？
如果係就唔香港經濟問題了

1038 落到56就好

長實香港有好多資產，如果凍結資產都玩完，當然如果中共行到呢一步同正式判香港死刑無分別。

如果諗到咁極端就冇得玩啦 全香港玩完

玩到咁會唔會俾人制裁

有乜係無可能？九七時如果你同人講香港差人會幫中共打市民，我諗十個香港人有九個會同你講你諗得太多。between 已經

咁香港又唔會一下子死嘅，但如果你仲係 100% 身家係 HKD 就要小心囉，係時候撥啲錢買下外國資產。

要多外國資產既藍籌股應該得1同1038可以揀

1囝好返一日咁快就俾人踢返落去
等我快啲去開返個妖才戶口等執多注平貨
而家個戶口入一次成2-300手續費

開牛牛喇
利申一通及牛牛用家

牛牛點收錢法？睇過都幾多負皮

我終於發覺一次俾人食2-300唔係路
買完剩手續費都輸幾格
出入心理壓力大好多
妖才都算大間又平一半有多所以想揀佢

君子不立危場之下啦，誠哥以前同算鳩數啦你咁FD，收唔收購到美國野都難講，同埋美國咁多老牌巨企，個回報靚既資產都俾人霸晒。

同埋誠哥無反過共架，美國有業務即係擺自己係俾人策反既危險位度。

好難講，有時唔到水退唔知邊個無著褲。
你話大好日子渣錢梗係戇鳩鳩，但係依家高危時間睇定先買都未必錯。
希望鉅鉅種到大樹啦

要平一定係一通, 但係好廢
手機app 黎講應該牛牛最好
你兩三百係咪用銀行買賣阿

我都係證券行
但收費同HSBC幾乎一樣
等啲貨走晒應該唔會再用了
搵過間平又ok既

其實我之前都渣左幾年長建，以前都覺得佢可以靠內部增長or係外國收購資產黎增長。但自從俾澳洲ban左電網同APA後，就開始諗其實佢一年都最多都係提一兩單呢d收購，咁樣ban一下成年又食白果，加上中美依家咁既關係，親美既國家之後更加難再批李家既大型收購。

其實水退時周街平貨，我買番d增長股都得。

再講，Victor對股東既態度我終於有保留。

72會大手入

1038 55蚊會入一注

又跌，好快就到我個心中個買入價喇

發生咩事 好驚

屌
又跌 做乜撚野事

升至奇喎

1113落左地獄

1038 60蚊都頂唔到

有兩手均價60.7
再跌睇吓會唔會溝

1號重有得跌 CLS公司

等緊位入

淨係誠哥一早走晒資產，呢個眼光，都可以不問價買佢系列的野啦。脫毆單野，可能又二次公投，到時買唔返呢個價

1仔 均價77.6

講起班19英國人就嬲，脫歐玩大左唔知點收科
另外又搞埋哂d限制公共業務利潤，
又話工黨propose回購

長遠英國業務點都係計時炸彈
睇下victor幾時將英國業務分拆出黎

75.3

真好野 做期權Sp下先

俾Boris johnson上可能仲死

其實我覺得現價1號仔幾抵玩

貿易戰同脫歐未明朗 有排陰乾式下跌 咁夠膽接火棒?

好正 宜家 0001 垃圾股 同一level
落返脫歐果期個底
跑輸大市9條街

真係弱到咁

1號仔 72蚊不是夢，你敢唔敢發達？

73.85入左第一注

要分應該先分歐洲通訊業務

今時唔同往日
英國脱歐,英鎊跌
李家啲生意公用業有利潤管制

跌撚到仆街

長實現價不錯

大把真火棒都有人接 1唔算啦

我唔玩啦投降輸一半得唔得

長和系
都驚
一齊坐艇喇

當然係 但6同1038都應該跌多好多 1仔英國比例多好多

最好多啲壞消息
等落68入多注
63再入多注

78入左一手，今日73.5再入一手，預左坐下都唔怕

講真，我唔係股神，睇唔到最低位，呢個係自己心目中入手個價咪得

70蚊買兩手1號

75 入 84 蚊無走真係失策

雖然誠哥退左落黎

對長和系仍然有信心，投資既都係優質資產，英國問題係難搞，而股價反映之後已頗吸引

呢隻no.1 藍籌坐貨都唔需太擔心

實有排坐

1 同 1113 佔我 3成貨，諗緊仲加唔加注，價吸引

但如果價唔升, 收佢 4% 息都無乜肉食

我就1113+1038佔3成，再加1113就超過4成

1113 跌晒眼鏡
今年恆地，新地都好表現，新世界差d但都有升幅

1113 free fall 一樣，好離譜

有無 TG 大家交流下 ～
我俾呢二隻野拖到我今年回報得返 10%

年回報10好叻嫁啦
呢度好多巴打仲輸緊錢

無呢二隻可能有15%

1038剩番3%profit,1113得番7%

花旗都平

坐艇了

連霍建寧都連日增持，佢都一齊坐艇

佢增持左咩？

長和系資深顧問李嘉誠不斷增持後，聯交所披露權益顯示，素有「打工皇帝」之稱的長和（001）執董兼聯席董事總經理霍建寧罕見加入增持行列，周一（27日）起連續三日入市增持長和股份，合共涉資近2600萬元，實行身體力行支持老闆，其持股量由0.13%增至0.14%。

1仔

咁應該落左陣就見底
可能70附近都入多注了

另外，長和非執董李業廣亦於昨日﹙29日﹚出手，增持10萬股長和股份，每股平均價74.4808元，涉資約744.8萬元。

琴日升爆嘅原因

咁多自己友入貨？

唔怪得早幾日 突然 咁高成交

睇嚟有料到wo，明天跟入

70就入

我比佢搞到入左貴貨入左手74.65

我都74.5

等插到70蚊邊 再入多手

今次仲插得勁過上次恆指25xxx果時

3年前脫歐插到80蚊。而家...........咩事？

終於見支持了

咪燈喇

跌到連霍生都要溝淡

73蚊 鑽石能量底

1號仔爆升，幾時到1113

我懷疑73蚊個位放左張彈床

1113酒店價值釋放可期
詳情：

琴日收市前一小時跌到落72附近

1113妹下妹下咁跌但又唔代表冇釋放期，月供黎玩係最抵玩，4-6年後爆發一定有佢份。唔等錢洗可以買住先

鉅哥係業績會都講左長實啲酒店價值係嚴重地低估左
如果用文中既方法(實際上鉅哥已經做緊) 會釋放番好多價值出黎
同埋改建甲級寫字樓收租點都好過太受旅遊業表現影響既酒店業務

啱呀 1113酒店近億嘅價值 將會係未來5年逐步䆁放
［HK.1113］長實集團 酒店的隱藏價值

自膠
原來呢兩間酒店都係家庭式酒店
旅客減少既影響無其他酒店咁大 租金收入都穩定

1 8 1113
呢排都係分注買佢幾仔爺

一般酒店嘅occupancy rate 平均介乎80-90%
而Grade A office occupancy rate 平均介乎95-100%
所以亦可以提升occupancy rate從而提升其租值

天水圍果間酒店好似都講左好耐下

屯元天爆房酒店
唔好裝修啊

間野爆房好似係幾抵

係幾抵, 房又夠大間
不過好殘

城規會應該幾難過

係, 咁都比佢轉到用途
咁好多酒店都會轉用途, 起住宅賣

1113 57都不保
會唔會去得返54
係咪就轉軚入返2手1113做升值股

1113 每日跌少少，再每日跌少少，完全唔彈。。。。

真係睇唔透
明明report1 同1113都靚仔
1038同6都差
但股價走勢相反

雖然最近1038都沉返落黎

未見底，博唔過，1號仔起碼睇多三幾日先。

隻16今日都去左地獄，1113算唔算唔錯

業績係唔差，但而家港共玩焦土，氣氛差過三年前喎，我識啲朋友都話要賣港股買美股，有個住外國嘅朋友仲話考慮賣左層香港樓 仲有幾日前大陸又出左篇文話李嘉誠走資，唔多唔少對長和系股價有影響。

連燈真係好多長和系fans
岩岩碌過一下幾個市場近3年既表現
首先美股，查過隻3140 ETF，近3年升左大約35%
跟住港股，睇2800，近3年都係升左大約35%
最後到歐洲股票，查過隻3101 ETF，近3年升得10%唔夠
大概睇到呢度，已經至少解釋左一部分點解長和近年咁弱勢（不論相對港股定係美股）

不過最後睇埋長和，近3年累計跌左大約15%，就算對比歐洲股票都依然落後

6同1038都妹住向下

隻16真係跌好甘下

3140有價無市, 買完一陣放唔走

直接VTI啦

好想all in

插穿70

係就好再溝多手

考慮緊長和定太古好

1仔 吧超跌晒

你班人仲未知驚

即係仲有得跌

短線好似企穩

我三年前80.1買，諗住人地恐慌我貪婪，痴線，揸到而家跌晒眼鏡

我覺得不論英國脫唔脫歐，點脫歐，歐洲經濟整體都係差。
但以家大平賣，又好想撈底。

我決定月供加碼算，個市應該仲有得跌，留返啲錢撈 1299，3

我揀1，淨係75%屈人寺+手頭有1300億cash已經等於而家市值

收埋息都冇輸到，好過好多人了

咪係 不過收埋息無輸其實已經輸左時間

上左75了

連燈真係冇改錯名

推到上80

想72買多手 唔知仲有無機

如果睇前排動作
冇再有黑天鵝推跌大市既話
應該唔會低過73
落到呢個位就有人睇實托返上

而家企穩先入一注，再尋底再企穩入第二注

ching 要留意返75%屈人寺有冇overrated, 以家全世界都講網購，屈人寺係舊經濟
有頭係有1300億cash，但又有幾多負債呢？
如果誠哥被視為中共白手套，有幾多錢都買唔到外國資產

你話 $150 我就驚，$75 真係未驚過，你淨計 1 仔 hold 1038、6、2638 呢三隻嘅股份已經成 1900 億

屈臣肯賣 我諗大型網購平台一定會買啦

所以我咪話要分注，跌市無得估底，你睇下 Tesla 股價就知，永遠都係跌定先加注。

我心急之前75.x入左第一注
手上仲有一注閒錢等落多幾蚊就入（如果長實到價<54先就可能轉射落長實）

今日$57入咗兩手 睇長線 如果跌再考慮加注
1號我而家諗住入 真係估唔到個底 miss咗$73

清仲有無1038係手？

1038我睇58樓下
未到過價
1 4.2x厘 增長高有錢起手
1038 3.9x厘 增長低窮撚
我覺得完全現價冇理由要睇1038

其實兩隻都入d 無死

我都等緊機會入1,1038,1113
想係52周低位買入

1038公共野多，波幅會細D
長期都係果個RANGE度妹
妹妹下，其實都已經收左幾次息

好燈

老老豆豆，我自己就唔多睇好歐洲，但我無可能買誠哥對邊
賭運賭眼光都無可能羸誠哥
所以我都想入1號仔

我覺得嚟緊香港經濟仲差過歐洲，而家進出口貿易已經乃晒嘢，零售都 drop 得好勁。

1仔業務好多環球野

成個世界都有佢生意

我一路都係諗住長擺，82都揸左唔少。前日73.7又揸返1000股。諗住又擺返3，5年再review

我都係買黎長渣
希望今次跌浪可以黎次70樓下
我執多注就可以安心儲錢下年再買

而家買藍籌長揸應該無以前咁理想，仲想買1號，真係信誠哥，估唔到3年來，無郁過。穩健組合入邊長和長實佔超過50%，仲多過2800，同5號。所以我先話跌眼鏡。脫歐的野，你估誠哥唔一早知啊，我就唔信啦。

誠哥堪稱一代deal神，擅長低買高賣
佢之前高位放咗中國資產，低位買入歐洲資產
以家就等歐洲果邊升股價先有運行

誠哥咁多資產 要搬要剩都要好長時間
佢一定唔係睇3，5年後既環境咁簡單啦
佢幾年前開始比人講走佬 我諗再等多5-8年就知佢操作正唔正確啦

1113同我爆上去

隻1113扯左2分鐘就射出黎

咁係個 asset allocation 有問題，我唔會俾一隻股佔多過20%

屌佢真係射完就算

回左氣又扯起返少少，今次唔好早洩啦

月供入巿

再爆

長和系食左過期春藥？想補多手1113 都唔得

.....

而家補？

0001跌到60先算

又跌

1升WOR

6仔派完息升得仲高

屌放左56.1

我派息前放左

記得之前連登仔踩到六仔地底泥

你要賺錢，又唔係買殘股

Victor 屌你老母臭閪

1號仔係咪準備仆街

無70蚊都唔算仆街

仆左街了

入左一手

長和又大棍落 好吸引個價

72入左2手
玩撚完

Victor

個陣77蚊入左2手

股價唔見底
隨時再跟住落
不過無錢再入

黎緊又可能硬脫歐都未知跌完未

入多手 留俾個孫

穿十年低位都敢入
勇者

93入左三手

睇黎真係可以留俾個孫

68蚊

好買唔買 買隻日日跌嘅股
溝一次就最少幾皮嘢
咁價值投資法 祝你好運

1113

1
68.5

完全同意，PK Victor

一兩年前點會估到佢日日跌?

之前話沽空1仔係邊間機構
信佢有D料到

GMT

唔使驚，信Victor

我記得誠哥退休時係98蚊

Horizon Venture
如果好似SoftBank Vision Fund 禁IPO 就正

開始想接飛刀了

跌穿60蚊就不問價入

穿60都幾癲

大概計過依家一股長和有~31蚊係cash
即係依家市價有一半係現金等投資
但風險就係retail同port business貿易戰下會好大鑊

點睇1038

Lm

唔好掛大佬

買左長和個戶口都殘到癲 不過現價好吸引

下年其實 會唔會減息。 今年 都唔加息 下年 經濟仲差既時候會點？

月供1仔
個個月都係低位入，一次低過一次

好似70幾果時有人話70蚊入

好快見到 跌穿50 蚊就不問價入

76蚊果時忍痛斬左

其實唔係佢現價值唔值既問題，
而係大市跌，佢就會跟住跌，
大市升，佢就會跟返脫歐既消息走，
要大市穩脫歐成功，先會有返身之日

英國唔湯唔水
咪有排沈

垃圾

結論係 英國一日未搞店脫歐問題 一日都唔洗理呢隻住

誠哥出黎增持未

連隻1113都無聲氣
兩仔爺年頭狂增持

1號仔 連打工皇帝都輸到要跳樓了

月供緊

現價 兩個大股東 出黎增持 趁低吸納 又可以 穩定下民心

點 入我長和未

入得長和未

買1仔定誠建好

個價好吸引

1仔4.8%息

1038 點算 3 年低 。。好想入又驚繼續插水

65蚊喇
咁既市況
分分鐘聽日就見到

對比1仔1038算咁利申1038 股東

215

1 仔4厘8息

1038 輸到HIHI

1038 日日除淨

長和現價個息仲高過1038真心癡線

1號仔今日跌乜野

1038 點撚樣呀

今日買左1號仔短炒

6號

1號會唔會跌到59

10年低

李生抽朱去大英祖國中晒伏
股價點會唔殘？輸有股東陪

留名等入

預左揸半年至少

屌，過幾日就升番上870

#metoo
正股驚西，越跌越供

想買外股買到外國資產
長和已經係最好選擇

但都唔L係路

伏已中

長建跌到5年低
明明外國資產股仲跌得勁過普通股

不嬲大市升佢唔升，大市跌佢瀨埋屎
種下樹留俾孫仔孫女啦

點解1號仔跌唔停.......

長線撚買1號仔係唔係冇得輸......
長線=10年，唔係留俾個孫咁長線

點會輸，我當跌多廿蚊，60幾蚊下個升浪會唔會上唔到？

揸旗人唔同咗wor
新一代暫時以新世界既第三代最出色

65蚊 好想溝
但無錢

新世界跌到仆街

十年低位，師兄們點睇

你唔計之前分拆?

唔識睇
不過都三年低位？

$65好似有支持

1113 超弱,昨跌又跌得多過 12 16
今日地產股大彈, 1113 又彈得少過人

傻豬

點解咁講

新世界靠奶共先有咁既成績，全部業務都係中國同大陸。同國家共存亡咁

長和衰極都係賺少d
資產永遠有價值，剩係全世界有11%貨運碼頭泊位係佢都夠食，貨物依個年代都仲要經海運

睇咗兩日都唔明？
反彈佢一定會係反彈最多既一隻

地產股黎計

但係唔明點解求教

入番手長和撐x哥

1038

要出色黎做咩
一個浪分分鐘蝕到乜都冇

唔出色一齊收下息仲好

琴棋書畫各有所好
我剩係知由我reply開始計17 2日升咗15%

不枉我供佢個仔隻1038咁耐
但都希望佢可以生性少少

貿易戰會好傷
不過基建同電訊業務係外國

長和65蚊真係無得輸 成5厘息

1038又跌 又種樹